寶礦力你收皮啦，出黎抽水！

邊條仆街買撚晒單枝裝呀

支持寶礦力
Tvb快撚d收皮其他廣告商識做啦

Btw拎撚死小妹

買返幾箱 雪哂佢 黎緊遊行派戰友

我幫你飲

就係比你條仆街買曬

屋企樓下間士多仔同7仔都無哂

this way sir

諗地遊行啲物資站全部都係寶礦力
大會指定飲品

非常好 不過標題唔係咁好 你想像下成個熱門都係依個標題既話就會誤導左人 建議改一改再開過post

巴打同其他朋友分享啦,一次過飲太多個腎好重負擔架

香港寶礦力係大昌行代理架！
大昌行阿媽係中信呀！即係國務院呀！
支乜撚野持呀！

收到清

唔好一日飲太多

你拎到咁多pack，一定係大隻妹

人地挺身而出唔落廣告
唔值得支持咩

男人老狗扮小妹

最好唔好將人地商標加入政治宣傳單張入面，到時人地都唔知澄唔澄清好，盞雙方都難堪

目標係TVB

你要反哂大陸D野無可能..你飲緊D水都係東江水

集中注意唔好亂左目標

幫襯aeon咁耐都未見過佢將寶礦力放星期三賣

一單還一單

支持

唔好意思阻阻你
7月10即係聽日截止喇！
填咗嘅就幫手推！

【DQ區選反對確認書】同我入黎填撚左佢

入去推上熱門呀

光復上水7月13號

巴打好撚幽默

廣告費 都慳返

急填 無時間
最好自己寫去 email

警告！！選管會取消公開咨詢唔代表撤回新DQ指引

仲諗住買定幾支遊行個陣飲，乜咁快無晒

三井壽:一齊飲寶礦力OK?

惠康見到小妹 好似戴著眼鏡

支持

btw 小你老母妹男人老狗扮女人

原來係俾你買曬 搞到我無得買

不過好波

頭先落街買都無
仆街

買還買，真係唔好當水飲，好高糖份

千祈唔好當水飲呀巴打....

人民內部矛盾 同 敵我矛盾嘅分別

現階段 無論如何 寶礦力都係統一戰線一部分

出聲叫我地幫手拎啊嗎

好想奶

push

記得做運動要補充水分

見到樓主 原來真人係死肥仔黎，仲有浸臭汗味

留番枝比我好無

反正都要入貨，all in 寶礦力

係，表態最重要，比商家同CCTVB知道香港人識分大是大非，而且統一力量時都好巨大

算唔算勾結外國勢力？

星期日一人一枝好壯觀

[多圖]俾例子大家睇下cctvb狗幾撚仆街

我著吊帶背心

你係邊 我出幫你拎

出黎

依個就諗太多 d紙一早印好晒
正常今日已經擺好比人拎

返左去啦 等得你黎都變香港市

飲寶礦力
亦唔好忘記真正對手
電視廣播 (0511)

CCTVB搵錢能力愈來愈低
電視台風格同香港社會格格不入
廣告效果成疑

用下寶礦力 STICKER先

洗唔洗幫手 有丁絲打

推

Cls

男人老狗叫自己小妹

不分化

連登痴線佬

我無野講

冇得飲了

好波

加油

口渴經過士多有十鳩幾廿樣野飲揀
但得一支寶礦力 邊撚個掃哂平時好多

天慈7仔仲有

CCTVB唔只冇幫客戶宣傳好
仲成日同D客倒米
影響人地生意

你再推多幾層添丫，你啊媽都可能係藍絲

巴打唔好飲太多, 比D屋企人朋友飲
糖份好高

咁仲應唔應該買Honda?

屌你老母

玩夠標題未呀？

敵人只有一個

多謝

星期日拎去派

保礦力個樽都幾...

唔洗屌我老母呀
Ching 燥燥地落去買枝飲啦

屌佢老咪啦!!!!!!!!無支裝嘅!!!!!!

照掃

屌 香港人真係好撚有錢

唔好意思，借個位一用

[重要！廣傳] 林鄭好惡毒想分化我哋，一於戰佢老母！

懇求幫手Share幅圖開去，唔好俾林鄭得逞！！

借少少位thx

【DQ殺入區選】一人一信 反對確認書
選舉事務處欲為區議會選舉引入確認書制度，賦權選舉主任DQ參選人資格。諮詢期至7月10日，大家請積極表達意見。

買罐裝咋。。。

哥哥幫你抬出去比戰友

英雄所見略同

飲還飲，寶礦力膠樽要回收！

買定2支713同714用

先唔講長遠係點，但依家真係出黎講唔落廣告係TVB就係最有效益既廣告

連廣告費都慳返

大會指定飲品

嘩我愛寶礦力

識做啦

好正呀

Push

be Pocari, my friend

你買哂我唔駛買啦而家

明天請早

唔凍都派

聽日繼續買

飲寶礦力
亦唔好忘記真正對手
電視廣播 (0511)

CCTVB搵錢能力愈來愈低
電視台風格同香港社會格格不入
廣告效果成疑
只會幫客戶倒米

買粉

On9

唔鐘意飲，但照買請人飲

其實水動樂都係太古集團嫁，係咪掃埋好啲？

屌啊 又掃曬
你地班連登仔有無咁快手啊

個極標題好好玩？

以後飲寶礦力嘅就係自己人

誠哥

大會指定飲品笑撚左

頂你點解你地唔一支一支買！
你叫我聽日點搶貨！！

7仔

可唔可以請枝我飲

屌啊 多到咁 個物資站會唔會比人當做寶礦力sponsor架

外國勢力操控

行過 連儂牆 都見到一箱嘅寶礦力

屋企有4 支

平時都有 我有買開

每次都買成3,4袋去派

到底你是巴定絲

小妹笑撚左

支持寶礦力

黎上水個陣記得帶啦

係香港飲電解質鹽水好幸福，有得揀
就算寶礦力斷市，又有可樂嘅水動樂，即係進貢保護義士嘅太古
咁飲親邊隻去發夢都唔會太違心

目前趨勢
寶礦力>其他運動飲料

自從買咗寶礦力，電解質令樓主運動做多咗，汗流多咗，汗腺發達之後自然條氣又好咗
之後順便減埋個肥，臭汗味無哂
點解會咁？咪又係因爲寶礦力
寶礦力水特，簡稱寶礦力，是日本大塚製藥株式會社於1980年研發的一種流行能量飲料。 寶礦力水得味道近似稀釋的西柚汁，但成分與人體體液相近，能迅速補充人體的水份和電解質，常用於運動後補充隨汗水流失的水份和電解質，平時仲搵靚女賣廣告
唔信咩？試吓囉

唔好意思
借個位！！

對不起！我決定原諒林鄭！

推上熱門呀！！

開埋D咁既題目，寶礦力只睇題目架渣

唔好再標題黨ok？

好撚貴

買粉裝啊，一包一公升呀

買寶礦力比連儂場班巴打絲打飲，希望佢地加油